{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 토산1리농촌체험휴양마을 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 追加人数が予約に含まれる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 お客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。 宿泊客は客室と周辺施設の毀損または紛失に対する責任を負わなければならず、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人の炊事道具を客室内に持ち込むことはできません。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内には様々な予約特典が含まれており、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、セミナー室、バーベキュー場、駐車場などを利用することができます。 バーベキューをご利用の場合、2万ウォン(炭、グリルの提供)をお支払いください。 また、カフェ、運動場、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を含めた予約の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が予約に含まれる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、お客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は客室と周辺施設の毀損または紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことや個人の炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに期間や料金が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典を利用することができますか？",
            "answer": "入室利用案内には様々な予約特典が含まれており、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、セミナー室、バーベキュー場、駐車場などを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の場合、2万ウォンをお支払いください（炭、グリルの提供）。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "カフェ、運動場、駐車場などを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 755
    }
}